{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046881",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 이클리프풀빌라"
    },
    "text": "三陟イクリーフプールヴィラは東海の魅力を盛り込んだプールヴィラで、青い海と美しい自然の調和を感じることができる場所です。 ここに滞在している間は、すべての日常をしばらく置いて、自分に集中できる特別な時間を過ごすことを願っています。 私たちはお客様に期待以上の満足をお届けするために最善を尽くしており、快適で幸せな時間をお過ごしいただけるよう努力しています。 ご利用の際に留意すべきいくつかの案内事項があります。 入室時間は午後3時から8時までで、8時以降に入室をご希望の場合は事前にご連絡ください。 退室時間は午前11時です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には一日の宿泊料が追加で請求されます。 プールの利用時間は午後3時から10時までで、カフェは午前10時から午後8時までです。 暖炉を使用するときは安全に注意する必要があり、ドローン撮影は絶対に禁止されます。 ペットは入室できません。パーティー用品や毀損された施設の使用は制限されます。 CCTVは事故予防のための措置として使用され、個人情報保護に厳格な管理が行われています。 退室時に分別収集と客室整理をお願いします。客室の鍵はカフェのフロントまでご返却ください。 お客様の楽しい宿泊になるように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙時には一日の宿泊料が追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "暖炉を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "暖炉を使用する際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "パーティー用品や施設の毀損は制限されていますか？",
            "answer": "はい、パーティー用品や施設の毀損は制限されています。"
        },
        {
            "question": "CCTVの目的は何ですか？",
            "answer": "CCTVは事故予防のための措置として使用され、個人情報保護に厳格な管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には分別収集と客室整理をお願いします。客室の鍵はカフェのフロントまでご返却ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 357
    }
}